已到銅鑼灣，發現無人

連登仔去曬搞連濃牆阿

都話連濃場唔好守

等佢地撕完再貼咪得

民建聯開心食緊晚飯啦，你地開心啦

唉

正經事唔搞 守乜撚野牆

算啦

唔去cwb=搞牆？
不分化

好明顯派人聲東擊西

去附近坐下睇下等陣有冇人黎

分你老母阿 唔想黎就出番去

小小野就分化分化

分到得你一個好唔好

唔係有tg group？

又唔係圍中聯辦、禮賓府呢d戰略重點
連儂牆之麻，唔駛咁刻意過去

連儂牆撕左咪再貼囉